老衲正式宣布，台灣阿里山將會正名為9988山

baba山